[
    {
        "value": "Aiora",
        "label": "Aiora"
    },
    {
        "value": "Albors",
        "label": "Albors"
    },
    {
        "value": "Albuixarres",
        "label": "Albuixarres"
    },
    {
        "value": "Alquen\u00e8ncia-Ven\u00e8cia",
        "label": "Alquen\u00e8ncia-Ven\u00e8cia"
    },
    {
        "value": "Alquerieta",
        "label": "Alquerieta"
    },
    {
        "value": "Arrancapins",
        "label": "Arrancapins"
    },
    {
        "value": "Barrio de Favara",
        "label": "Barrio de Favara"
    },
    {
        "value": "Benicalap",
        "label": "Benicalap"
    },
    {
        "value": "Beniferri",
        "label": "Beniferri"
    },
    {
        "value": "Benimaclet",
        "label": "Benimaclet"
    },
    {
        "value": "Beter\u00f3",
        "label": "Beter\u00f3"
    },
    {
        "value": "Campanar",
        "label": "Campanar"
    },
    {
        "value": "Cam\u00ed Fondo",
        "label": "Cam\u00ed Fondo"
    },
    {
        "value": "Cam\u00ed Reial",
        "label": "Cam\u00ed Reial"
    },
    {
        "value": "Cam\u00ed de Vera",
        "label": "Cam\u00ed de Vera"
    },
    {
        "value": "Caputxins",
        "label": "Caputxins"
    },
    {
        "value": "Centre",
        "label": "Centre"
    },
    {
        "value": "Centro Hist\u00f3rico",
        "label": "Centro Hist\u00f3rico"
    },
    {
        "value": "Ciutat Fallera",
        "label": "Ciutat Fallera"
    },
    {
        "value": "Ciutat Jard\u00ed",
        "label": "Ciutat Jard\u00ed"
    },
    {
        "value": "Ciutat Universit\u00e0ria",
        "label": "Ciutat Universit\u00e0ria"
    },
    {
        "value": "Ciutat de les Arts i de les Ciencies",
        "label": "Ciutat de les Arts i de les Ciencies"
    },
    {
        "value": "Corea",
        "label": "Corea"
    },
    {
        "value": "El Bot\u00e0nic",
        "label": "El Bot\u00e0nic"
    },
    {
        "value": "El Cabanyal-El Canyamelar",
        "label": "El Cabanyal-El Canyamelar"
    },
    {
        "value": "El Calvari",
        "label": "El Calvari"
    },
    {
        "value": "El Carme",
        "label": "El Carme"
    },
    {
        "value": "El Grau",
        "label": "El Grau"
    },
    {
        "value": "El Mercat",
        "label": "El Mercat"
    },
    {
        "value": "El Pilar",
        "label": "El Pilar"
    },
    {
        "value": "El Pla del Remei",
        "label": "El Pla del Remei"
    },
    {
        "value": "Els Orriols",
        "label": "Els Orriols"
    },
    {
        "value": "En Corts",
        "label": "En Corts"
    },
    {
        "value": "Exposici\u00f3",
        "label": "Exposici\u00f3"
    },
    {
        "value": "Fonteta de Sant Llu\u00ecs",
        "label": "Fonteta de Sant Llu\u00ecs"
    },
    {
        "value": "Gran V\u00eda",
        "label": "Gran V\u00eda"
    },
    {
        "value": "Jaume Roig",
        "label": "Jaume Roig"
    },
    {
        "value": "L'Amistat",
        "label": "L'Amistat"
    },
    {
        "value": "L'Hort de Senabre",
        "label": "L'Hort de Senabre"
    },
    {
        "value": "L'Illa Perduda",
        "label": "L'Illa Perduda"
    },
    {
        "value": "La Carrasca",
        "label": "La Carrasca"
    },
    {
        "value": "La Creu Coberta",
        "label": "La Creu Coberta"
    },
    {
        "value": "La Creu del Grau",
        "label": "La Creu del Grau"
    },
    {
        "value": "La Fontsanta",
        "label": "La Fontsanta"
    },
    {
        "value": "La Llum",
        "label": "La Llum"
    },
    {
        "value": "La Petxina",
        "label": "La Petxina"
    },
    {
        "value": "La Punta",
        "label": "La Punta"
    },
    {
        "value": "La Raiosa",
        "label": "La Raiosa"
    },
    {
        "value": "La Roqueta",
        "label": "La Roqueta"
    },
    {
        "value": "La Seu",
        "label": "La Seu"
    },
    {
        "value": "La Vega Baixa",
        "label": "La Vega Baixa"
    },
    {
        "value": "La Vila",
        "label": "La Vila"
    },
    {
        "value": "La Xerea",
        "label": "La Xerea"
    },
    {
        "value": "Las Islas",
        "label": "Las Islas"
    },
    {
        "value": "Les Tendetes",
        "label": "Les Tendetes"
    },
    {
        "value": "Malilla",
        "label": "Malilla"
    },
    {
        "value": "Mare Nostrum - Mercado",
        "label": "Mare Nostrum - Mercado"
    },
    {
        "value": "Marxalenes",
        "label": "Marxalenes"
    },
    {
        "value": "Mercado",
        "label": "Mercado"
    },
    {
        "value": "Mestalla",
        "label": "Mestalla"
    },
    {
        "value": "Mont-Olivet",
        "label": "Mont-Olivet"
    },
    {
        "value": "Morvedre",
        "label": "Morvedre"
    },
    {
        "value": "Na Rovella",
        "label": "Na Rovella"
    },
    {
        "value": "Natzaret",
        "label": "Natzaret"
    },
    {
        "value": "Nou Benicalap",
        "label": "Nou Benicalap"
    },
    {
        "value": "Nou Campanar",
        "label": "Nou Campanar"
    },
    {
        "value": "Nou Moles",
        "label": "Nou Moles"
    },
    {
        "value": "Padre Jaime - Los Cabos",
        "label": "Padre Jaime - Los Cabos"
    },
    {
        "value": "Patraix",
        "label": "Patraix"
    },
    {
        "value": "Penya-Roja",
        "label": "Penya-Roja"
    },
    {
        "value": "Pere Cresp\u00ed",
        "label": "Pere Cresp\u00ed"
    },
    {
        "value": "Pere Morell-Alborx\u00ed",
        "label": "Pere Morell-Alborx\u00ed"
    },
    {
        "value": "Playa de la Malvarrosa",
        "label": "Playa de la Malvarrosa"
    },
    {
        "value": "Plaza El\u00edptica-Rep\u00fablica Argentina",
        "label": "Plaza El\u00edptica-Rep\u00fablica Argentina"
    },
    {
        "value": "Russafa",
        "label": "Russafa"
    },
    {
        "value": "Safranar",
        "label": "Safranar"
    },
    {
        "value": "Sant Antoni",
        "label": "Sant Antoni"
    },
    {
        "value": "Sant Francesc",
        "label": "Sant Francesc"
    },
    {
        "value": "Sant Isidre",
        "label": "Sant Isidre"
    },
    {
        "value": "Sant Lloren\u00e7",
        "label": "Sant Lloren\u00e7"
    },
    {
        "value": "Sant Marcell\u00ed",
        "label": "Sant Marcell\u00ed"
    },
    {
        "value": "Sant Pau",
        "label": "Sant Pau"
    },
    {
        "value": "Sants Patrons",
        "label": "Sants Patrons"
    },
    {
        "value": "Soternes",
        "label": "Soternes"
    },
    {
        "value": "Tormos",
        "label": "Tormos"
    },
    {
        "value": "Torrefiel",
        "label": "Torrefiel"
    },
    {
        "value": "Tres Forques",
        "label": "Tres Forques"
    },
    {
        "value": "Trinitat",
        "label": "Trinitat"
    },
    {
        "value": "Tulell",
        "label": "Tulell"
    },
    {
        "value": "Vara de Quart",
        "label": "Vara de Quart"
    }
]